[
    {
        "id": 85,
        "question": "Şubatın 29 çektiği yıla ne denir",
        "letter": "A",
        "answer": "Artık yıl, Artık"
    },
    {
        "id": 1788,
        "question": "ÖNÜNDEKİ GENİŞ BIÇAKLA TOPRAĞI SIYIRIP KALDIRAN, TEKERLEKLİ VEYA PALETLİ BİR YOL MAKİNESİ",
        "letter": "B",
        "answer": "Buldozer"
    },
    {
        "id": 1359,
        "question": "Hekimliğin deri hastalıkları ile ilgili dalı, dermatoloji",
        "letter": "C",
        "answer": "Cildiye"
    },
    {
        "id": 1762,
        "question": "Her zaman menfaati doğrultusunda hareket eden kişi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarcı"
    },
    {
        "id": 548,
        "question": "Şeker hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyabet"
    },
    {
        "id": 1219,
        "question": "Çok uzak ve yabancı ülkelerle ilgili ya da böyle ülkelerden gelmiş, getirilmiş",
        "letter": "E",
        "answer": "Egzotik, ekzotik"
    },
    {
        "id": 576,
        "question": "Fotoğrafta güzel çıkan, etki bırakan (kimse)",
        "letter": "F",
        "answer": "Fotojenik"
    },
    {
        "id": 230,
        "question": "Tasa, kaygı, üzüntü",
        "letter": "G",
        "answer": "gam"
    },
    {
        "id": 1243,
        "question": "Kilit, menteşe, tel, çivi, vida gibi metal eşya, nalbur malzemeleri",
        "letter": "H",
        "answer": "Hırdavat, hirdavat, hırdavatçı, hirdavatci"
    },
    {
        "id": 272,
        "question": "Barınma amacıyla bir yerde oturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikamet, ikamet etme, ikamet etmek"
    },
    {
        "id": 1840,
        "question": "ÜST GİYSİLERİNİN YAKALARINA TAKILI BAŞLIK",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapüşon, Kapşon"
    },
    {
        "id": 618,
        "question": "Bir kimsenin, kendisine iş verilmeye uygunluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "Liyakat, Liyakatli, Liyakatliliği"
    },
    {
        "id": 633,
        "question": "Virüslerin geçirdiği değişim",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutasyon"
    },
    {
        "id": 639,
        "question": "Tarlayı sürüp herhangi bir şey ekmeden dinlenmeye bırakma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadas, nadasa bırakma, nadasa bırakmak"
    },
    {
        "id": 1001,
        "question": "Erkek çocuk",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlan"
    },
    {
        "id": 362,
        "question": "Bir yazı veya sözün anlamını daha kısa ve özlü biçimde veren yazı veya söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özet"
    },
    {
        "id": 957,
        "question": "Canlı bir organizmanın oluşturduğu ona özel bir renk veren kimyasal madde",
        "letter": "P",
        "answer": "pigment"
    },
    {
        "id": 1234,
        "question": "Marie Curie tarafından bulunan radyoaktif element",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyum"
    },
    {
        "id": 1185,
        "question": "Odun talaşının preslenmesi sonucu oluşan yonga levha",
        "letter": "S",
        "answer": "Sunta, suntalam"
    },
    {
        "id": 1056,
        "question": "Karaları çevreleyen ve karalardan sayılan, 200 m derinliğe kadar olan sığ deniz dipleri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şelf"
    },
    {
        "id": 834,
        "question": "Hububatın diğer adı",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahıl, Tahıllar"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 867,
        "question": "Elektromotor Gücün Ya Da Gerilimin Birimi",
        "letter": "V",
        "answer": "Volt"
    },
    {
        "id": 1724,
        "question": "Bir gökcisminin devinmesi boyunca izlediği yol",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yörünge"
    },
    {
        "id": 737,
        "question": "Hoşluk, güzellik, incelik, zarif olma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarafet, Zerafet"
    }
]